笑死，原來有啲人係唔識煮公仔麵sosad

又鞭

仲有蝦仁炒蛋

old news is so eitdxing

仲要兩個都唔識第一次見

呢個係點

baby condom會員後生片段

做人弱智真係開心

old到

呢兩個話唔定做左老母變廚神了

樓主衰咩？

睇親都笑

Btw條片過10年未

呢個係乾炒公仔麵，你識咩呀！

話說，以前我真係試過炒米，以為放水同米炒下炒下就變炒飯。

真係識人唔識
唔知入面有幾包細野
唔知點算水滾
唔知有冇分先後落醬料

落雞湯當意大利飯咁煮

我細個都試過